啱啱上Tinder做文宣識咗個洋妞

約咗佢一齊睇netflix套fight for freedom討論抗爭行動 應該點先有進一步嘅行動勾結外國勢力？

樓主弱智 拉

認真討論

真 , tinder都有藍黃之分

落7仔買定點數卡先